[早霸王] 森美:最唔應該存在既食物係乜?

入黎一邊聽一邊講

狗肉